18歲應該要有幾多存款先叫正常

如題

1M係基本
身邊啲fd最低都幾百M

$0

起碼都100萬

唔好聽樓上9up
正常20萬左右 懶d既10萬點都有
50萬以上已經叫叻

最少要有一皮野係戶口啦。。。

我都唔知
家族信托個個月出糧
好耐冇check了

業都未畢有10萬存款係叫正常

package lau 十歲已經有十萬蚊啦

大學畢業 負債10萬

正常

獎學金
20萬都可以有

當年18歲
去開銀行戶口都唔夠最低存款
要問老母借

爸爸比既獎學金?

吓？ 我比咗首期

學校派嗰啲
有啲學校全級第一派2萬
科目第一1萬

哦

咁多